有冇人7月5係hkuspace interview已經有offer?

唔係應屆dse考生，email話要一個月內先有通知，想知係仲未有通知，定係我冇offer

俾我寧願i大都唔做on9太空人

我寧願入HKU都唔做太空人

In咩科呀